女人叫牀係用丹田定係喉嚨?

係用愛

喉嚨

腹語

係用聲帶

用個閪

淺插用丹田，深插用喉嚨
高潮時兩樣一齊用
#好似係

九淺一深嗰陣用咩？

訓個陣係丹田
狗仔式個d就喉嚨